水瓶座巴絲同我入黎（47）

post 46:
2020終於完啦屌你老母
終於完埋個（46）
終於2021

2呀 樓豬

又準備老一歲

2020訓到2021

我真係唔想老

早晨呀

今日返工好舒服

無人？

咁正今日都hea左一日

有時候諗緊呢個世界朋友唔係男就女
成日都懷疑比緊頂綠帽比人帶

你又搞邊條女

無啊

水瓶另一半通常咩星座比較多？

獅子 幾常見

但係處女同水瓶好易互相吸引

點解咁講

天秤
我兩個ex都係加埋對左十年
連我老母都係
好撚煩啊天秤

天秤幾好呀

岩呀

我自己同身邊既女仔朋友都係同天秤好唔夾 遇親既天秤座男仔都好差
相反同處女座既男仔就好好傾

天秤男係好吸引
但我真心覺得佢哋應該要消失
忽冷忽熱 又鍾意玩深潛

其實我不嬲唔太信星座，但人人都話水瓶係奇怪
我就會忍唔住問自己，其實我係咪真係咁奇怪

處女男好自私同埋小學雞

好吸引係因為神秘？

其實你係會發覺同其他人比起上黎 自己嘅思想同埋行為都怪異好多架喎

我都係咁 唔覺自己怪
但有啲fd會覺得我算怪
可能係思想上比較跳脫

水瓶女係咪好易忘記一個人？
我之前遇一個係

我發現沉我船嘅多數係雙魚，之後係處女座

當我發現咗之後就唔理佢哋

好似我呢種仆街注定孤獨終老

A0水瓶

同人哋唔同睇法啫，有幾怪

fdzoned

有做7成以上講既野

唔會忘記lol

但人地覺得我地怪嘛

我怪 我自豪

我成日都話 我proud of自己係水瓶

你咁被動就死啦

主動死更快

我女神都係曾經同我最close既女仔

做咩咁睇唔開，有仔你都沉船
佢咁吸引咩？

呢個唔係水瓶對心儀對象既態度
你可以收皮

處女男同水瓶女一齊會唔會世界大戰

咁心儀會點

忽冷忽熱
不過如果冷完唔熱返都好肯定冇機
同埋好容易因為啲小事突然變冷
個節奏就好似你撳燈制咁
一撳就好光一撳就熄
變得好快

會，同男朋友就係咁

熄咗唔熱返準備收皮

水瓶男 同 處女女 又如何呢?

水瓶男 是否喜歡由做朋友咁開始 ?

不喜歡呀

好耐冇入黎

Yo

好耐冇見啦樓豬
生活幾好嗎

返工好忙呀 好多嘢做 你呢

差唔多 疫情冇得去旅行最近幫個朋友溝佢個水瓶女

留名學野

又就黎生日啦大家

我幾時有講呀

幾好呀

點先令到女神唔嬲呢

水瓶同處女係咪有種莫名其妙嘅bonding

啊
你是水瓶巴牙?
定處女絲?

俾唔到將來即唔中意姐

唔使講咁多廢話既

你平時無假咩

生日快樂 幾時生日呀

嘩 生日快樂呀又老一歲

咁後生嘈乜

我都接受唔到又就黎大一歲

你會寧願一出世就係老人家？然後慢慢變小朋友

可以試下 其實咁樣幾正

我都想試下想逐漸搵返童真

其實兩種方法都係由身體機能唔太成熟/弱開始 然後變好到最後變弱 真心想試下

水瓶有keep住wts我已經一個月多啲
但隔好耐先覆 最遲試過一兩日 冇已讀不回
每次覆都係認真覆同覆好多句
其實即係點 當係fd定有好感

水瓶一定要由FD 做起
佢地回覆睇心情
佢覆你已經好好 已讀不回都會
忽冷忽熱

激嬲咗唔知點算

可以認真認錯
如果佢真係已讀不回
咁就可以收皮

生日快樂

btw今年生日冇得食夜晚飯真係大撚獲

舊年生日已經係無得出去食果陣已經要戴口罩

上年1月尾開爆
擺明針死水瓶寶寶

係囉 我呢啲2月嘅人

why not both?

我今年都唔知點搞
水瓶咁睇重D節日野

1月尾？

我19年11月尾就帶緊口罩啦

冇晚市堂食到2月17
想同條女食餐生日飯都難

好撚慘

幫樓豬你慘埋

又大一歲

生日快樂

已經過咗啦

講定下年 我係第一個

咁肯定係啦咁快

開唔開心 興唔興奮

正啦簡直

又準備大一歲

我都大完一歲

幾時呀

就啱啱既事

祝自己生日快樂亦都祝其他今日生日嘅人生日快樂

咁又大一歲啦

唔知女神幾時先嬲完呢 我諗應該煩到佢

諗緊買咩禮物比自己

有得俾人嬲仲嘈咩

想要假期

冇假期

新假期

係咪爛gag

係

新年繼續返工

Congratulations

逗利是啦

人唔笑

牛氣沖天

琴日先生日完

不意外

補返生快

水瓶男同水瓶女真係會嘔血

係咪有故事

大家都一鳩樣收收埋埋唔出聲又被動
完全唔知佢想點又忽冷忽熱

之後諗諗吓其實自己都係咁

大家都好想大家做主動

新年愛情運＝0

賭錢個d又唔太差

30歲啦

水瓶女可否形容下自己

水瓶女：點解唔可以係你去試下形容我？

來自星星的你

新年快樂！

唔善於表達自己

磨牙？

想知啲咩？

咩都想知吓咁 想聽吓故仔

笑左新年快樂 最近點呀

新年快樂

日子都係咁過 平凡咁過日子
地球實在好危險 返左火星住

我好似知你係邊個係你d言語中記得了

新年有咩搞呀？

Netflix出左藍可兒套戲
聽人講好似好恐怖

我唔會睇好恐怖

睇左頭2集 覺得好悶

你唔記得我

點會 最記得係你

情人節啊
點解係我生日

咁樣我會唔知講咩好

是咁的 同個水瓶仔曖昧緊 唔知佢想點
佢成日講啲唔講啲 我成日開火屌鳩佢
但又時又好好傾
重點係大家都收收埋埋 然後大家都以為大家會知自己想點
最後大家get唔到又會燥
就不斷重複

開唔開心

樓豬生日快樂
我愛樓豬

是咪水瓶通病 想對方知自己心意
但又驚柒咗嘅同時又享受緊曖昧

多謝你呀

樓豬世界第一

樓主男朋友世界第二

樓豬兩隻貓包辦世界第三第四

負評先
水瓶不了

樓豬護花使者全面進場

今日樓豬生日，你唔可以咁
負皮你

係呀 好煩

好垃圾就真

若要生活好 咪撚讀engine

哦 原來係你

係茶壺
我唔記得你咩名 但我記得你

水壺你好

年已久 憶已逝
心之固 無義之事不如釋

今日生日 ex冇同我講hbd
想入嚟乞句生日快樂

準備比人嬲好耐

點解啊

Same here 早你幾日咋 完全明白你感受

補番句生日快樂先～～

點解嗰啲天蠍畀少少甜頭我
我就沉咗船

我可以同個天蠍男仔做到老死
但係又畀個天蠍女仔搞到氹氹轉

成日比人話我難明
到底係我份人真係難明
定係依個世界要一式一樣先得

獨特啫
或者係你唔想俾人明你

好撚攰 連續兩星期ot

有冇OT錢先

無啊屌你老母

咁仲o嚟做咩走啦

唔鍾意呀？辭職囉
屌你老母要一個月通知 都係要ot。。

如果走 就理鳩佢 你死你事 關我撚事
OT? 叫你啲同事加油啦

唉

有咩？唔覺

咩唔覺

冇嘢

返工返到唔想再返

我都係 好撚柒煩

我都係 攰到無晒人生意義咁 煩公司d嘢都有排煩

not his/her cup of tea

我9up完d野真係要做仲要上司同老闆舉腳讚成
衰多口

你鳩up好多嘢架喎

唔一定嘅 可能係釣胃口咁囉

吊下你癮咁囉 好似而家咁

巴打你開始患得患失已經注定會失去佢
佢地中意咁樣玩
對佢地嚟講係一種測試
佢地嘅理想情人就係要接受到佢地忽冷忽熱
過唔到呢一關你就bye bye

利申 過來人
建議：唔好再諗住佢/淨係focus 係佢一個上面
原因：就算傷都無咁痛＋佢地見你唔上心反而會覺得你過到關會對你中意得更多

等死中

唔理佢有時反而更好

直頭唔覆

好眼訓

大家玩緊防避戰

講真 一開始已經咁樣 其實好攰

隔幾個鐘搵會好啲
秒回會有壓力感

好可能佢自己都唔知

唯一得到佢嘅方法就係抽身
佢地對好明確中意自己嘅人會無晒興趣
本身嘅好感都會無埋

過來人，有painful experience

咁真係算

你輸晒

佢唔鍾意你 你做乜都會討厭啦

水瓶男一時秒覆一時兩三個鐘先覆係想點
水瓶座係電話傾同面對面係咪兩個樣
明明面對面好多野講

真

睇心情囉好簡單

星期一 天晴 好撚攰 唔想返工 呢份工真係唔啱我

有冇人另一半都係水瓶

我水瓶女，反而我先係秒回人地嗰個喎

對方咩人

曾經lol

每日返工都有衝動quit

休息咗成日反思份工

好習慣

因咩唔work

白羊

我都鍾意秒回人

對方仆街 死水瓶仔 垃圾！

more

水瓶仔出名衰

忽冷忽熱、花心？
淨係聽過呢兩個

呢2樣都夠晒自私囉

睇黎佢唔夠鍾意你？？
或者未大個仔

30歲

我水瓶我驕傲

水瓶座表示都唔知自己係點
決定入黎睇下大家點評價自己

Same same

Pt

返咩？